點解雷神3 Loki去到地球時dr strange光速收佢皮 hela黎到就無事發生？

公平？

因為hela同佢地打左都唔知有無三分鐘就離開左
而thor同loki明顯唔係黎左地球三分鐘就被奇異博士撚狗，佢地起碼黎左老人院再加同二件鬼妹影左相先

兩個字解釋曬成件事，淆底

果三分鐘咁岩我屙緊屎

咁就係dr strange 2

因為醫生唔打女人

咪食咁多奇異果啦